法庭比周天行當狗咁撚真係大快人心

omdb

禾地doj直頭當你班官無到

狗隊鍾意比料你就比

唔鍾意就求其比堆野你自己揀黎睇